一日我地仲出黎，佢地一日都贏唔倒！所以！聽日！不受傷！被捕！

呢排都喺度諗，勝利很難，不過如果試下倒轉咁諗，點先係輸？

就會明白我地其實一直都係輸緊，但正因為係已經輸緊，所以只要我地一日繼續出黎，政權一日都贏唔倒！！

所以聽日，以及日後日子，撚狗只係閒娛節目，最重要係不受傷，不被捕，繼續同佢玩，等佢忍唔住，等外資見唔倒盡頭而失去信心，繼續影響外國民心，繼續幫佢地發烤件事，土共霸權，CHINAZI，等外國國家議會做野，比壓力土共。批鬥呀拿，白色恐怖呀拿，你老味！
我要60億人同你鬥過！

我地點樣先會唔出，或者出唔倒黎？被捕，受傷，分化而失去意志，因為失敗而失去動力，呢啲先係呢場革命嘅失敗原因！

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推2

推3

我一日未死，都會用餘生同你啲狗玩落去

屌你老母，日撚日同你玩

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

同你鬥長命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推9